點睇日本波衫印足球小將名既人？

重要好多都係大叔

足球小將隨時仲出名過日本國家隊d人

大空翼

小志強係意大利

牙奶連日本都識

印小鳩陽菜

印港版譯名

戴次偉 ?

有件 tsubasa 日本國家隊波衫